其實街工班友係咪政治零分

先唔講白頭佬幾咁閪吱

初選都未開始

突然宣布初選輸咗，都可能會派人出選

本身街工俾白頭佬搞到臭晒

依家再咁搞，真係變負資產

唔明點解佢初選前搞依單野有咩著數

講真就算你真係想咁做

咁你都等初選結果出嚟先開聲參選

依家提早咁講初選實輸鳩硬

到時及硬出選，都唔會夠票，同時又搞臭個組織，依單野隨時令到自己組織入面分裂，又流失支持者。

不過白頭佬不嬲就無政治頭腦

人心不足蛇吞象，立法會議員就要搞政治，白頭佬想搞咩地區工作區議會就夠晒啦！無咁嘅料想攞埋立法會嘅議席同資源

如果連你都諗到就唔叫政治操作啦

我又唔會屈佢係鬼

其實唔駛諗到太複雜

一句講晒為錢為議席

同埋白頭佬就真心蠢又細膽無承擔

唔通你覺得佢大智若愚，做一個百害而無一利嘅舉動，背後有乜驚人嘅政治操作？

政治零分廿皮一個月
連登仔滿分但讀緊書

香港好多所謂政客政治智慧係奇低，做埋依啲野唔出奇。

街工依啲傳統左翼政黨，難得自尋死路，咪由得佢收皮。白頭佬作為甲級戰犯，本身就唔應該視佢為同路人

咁咪睇下九月街工喺立法會有幾多議席

佢哋有冇反對國安法
反對國安法即係唔擁護基本法 冇得選議員

【梁耀忠轉世靈童】27歲街工主席原來係一隻熱狗

入到閘先講啦
佢哋有冇反國安法先

白頭佬都不如幾醒
睇死一定DQ到無晒人選
得返佢呢班老泛民最安全

一要爭位就係咁架啦

街工裡面咪又係比白頭佬一言堂
講到尾佢只係一個唔捨得個議席既從政者
話佢搞政治操作我覺得太睇得起佢

白頭佬不知幾醒佢知自己政治生涯完結所以就為後輩鋪路刻意同初選打對台，佢預咗俾人屌到上天花板然後街工其中一員忽然脫離街工一齊屌柒白頭佬，而呢位脫街工嘅人就會被英雄化吸引到某部分盲毛初選投佢票，咁街工就有機會借屍還魂

白頭佬都有人吹奏

佢係暗共都一直無人知仲唔勁?

又暗共又鬼

你一時話佢大智若愚吸仇恨值，等街工嘅人反佢另起爐灶，借屍還魂；一時又話佢係暗共

咁不如你話佢同譚耀宗係同母異父嘅兩兄弟
分散投資

由頭到尾都係垃圾政棍， 拎黎獻祭就差唔多

剩係做區議員咪大家都開心，
區議員個位置我覺得佢地岩做我亦會投佢

目的咪搞散街工，要瓦解/滲透/離間各種組織

同以前民協秦始皇一樣,太留戀個議席(同十幾萬人工津貼)

呃左十幾廿年政治飯，到真係大時代就露曬底

係lo，為左自己銀包著想
如果要幫普通市民就做區議員啱啲lo.

立法會就要傾政治，顧大局，而家政治乞衣咁款

講真 人地從政30年 真係會諗唔到？

街工典型地區福利組織
佢地玩地區工作真心勁
但真係算唔上係一個政治組織
其實佢地應該安心做返地區福利工作就夠

你都識講30年啦，
佢選主席果鑊咪又係柒下柒下

柒足三十年

之前局勢較平靜啲人唔理政治，佢做下地區工作，成班圍威喂咪呃到飯食囉

依家黃絲支持多咗留意政治，希望議員有更多作為，有更多少壯派素人加入競爭，條友啲思想仲停留係30年前

等於啲大機構老屎忽，屍位素餐，跟唔上時代步筏，接受唔到新野，咪俾時代淘汰囉

30年經驗？30年前啲電話只係打出打入，依家5g都嚟緊啦

on9 依加比人屌完 選個時d人唔記得咪冇野
好彩樓主唔係從政

之前白頭佬主持定主席唔知邊個會
好唔容易先加到少少分
而家即刻倒撚晒米
係勁抽嘅

依家6睇
九月就選

3個月時間就唔記得
你應該係政治天才

大局為重?
街工利益為重

蠻勁忠

眾志敖狗單野一個禮拜就冇左件事啦傻仔😂
我唔係天才 只係醒過你小小（已經比左面你）😂

用眾志單野嚟比

為咗達成泛民提倡個35+
而搞個初選出嚟

眾志條友最多失言

事後連黃之鋒都出嚟道歉
孰輕孰重
咁都睇唔到
為你嘅政治程度鼓掌

各人大局都唔同

留名三個月後睇🥺

三個月後睇咩

好似民主黨咁
要求自已立法 最撚安全一定入到閘

民主黨國際事務委員會主席劉慧卿表示，希望英國政府透過提供居英權予BNO持有人，讓港人知道有逃生門，能夠保障他們的權利。她又說，樂意看到全國人大常委會沒有在第一次會議時便立刻通過港區國安法草案，又說假如中央將港區國安法交回香港自行立法，才是「正確的路」。

出街俾人打一獲就可以出黎選

街工係垃圾
日日屌泛民有幾廢，點解唔成立專門宣傳素人嘅平台？

係，佢係好明顯睇到初選會贏嘅頭幾位100%畀人DQ
早d打開口牌係因為驚初選後如果後補排唔上佢，就蝕左個位畀其他人
老泛民覺得自己30年都冇畀人拉，而家國安法唔會殺到自己。

一句到尾

白頭佬只係一名政治老屎忽, 剩係想食政治殘廢餐
冇事搵下鏡頭露個面,到有事卸膊推比其他人

卸比對家都夠膽死
由佢呢下開始應該永不錄用, 無論係投票or工運
街工身為一個幫勞工爭取權益既組織, 竟然可以搞到連自己組織都有勞資糾紛

佢心諗如果輸左初選但之前既名單有人DQ左咁佢應該可補上咁囉
佢都望前面D人被DQ架啦

人地咁撚醒 一早知唔做主席之後
會逼晒你地班港豬出黎抗爭

係啊

到時啲佢先出嚟
名正言順
又有光環又有議席

所以話佢政治白痴
佢搞啲咁嘅野又選唔到
又整臭個朵

到時真係有一批dq 咗
啲人仲會唔會投佢先

陳同佳單野觸發

關佢咩事

佢單野擺明細膽唔想承擔

又想要個議席

咁都可以神化佢
其實有咩意義

同啲五毛小粉紅話美國佬用石頭揼自己腳一樣

不過又有一個疑問
如果前面真係有一兩TEAM比人DQ左
有冇共識邊個補上
定係初選結果順序排落去

依樣難講

之前劉小麗單野

按道理係馮檢基

之後變咗劉小麗欽點嘅李卓仁

一樣好似黃之鋒咁
搵梁凱晴做plan b

死熱狗
知唔知咩叫大局為重?

試下當佢係保皇b隊 咁呢個政治操作就變滿分 一野ko 成個初選然後繼續關鍵一席叫人含淚投票 新人本土派繼續大局為重等下一屆先再出黎選